# Copyright (C) 2025 fluid-checkout
# This file is distributed under the same license as the fluid-checkout package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: fluid-checkout\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language-Team: Fluid Checkout\n"
"Last-Translator: Fluid Checkout\n"
"POT-Creation-Date: 2025-03-05 23:46+0000\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://fluidcheckout.com/support\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-KeywordsList: "
"__;_e;_ex:1,2c;_n:1,2;_n_noop:1,2;_nx:1,2,4c;_nx_noop:1,2,3c;_x:1,2c;esc_"
"attr__;esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: fluid-checkout.php:585
msgid "WooCommerce"
msgstr "WooCommerce"

#: fluid-checkout.php:588
msgid "Go to Plugin Search"
msgstr "플러그인 검색으로 이동"

#: fluid-checkout.php:592
msgid "Activate %s"
msgstr "s 활성화"

#: fluid-checkout.php:596
msgid ""
"<strong>%1$s</strong> requires <strong>%2$s</strong> to be installed and "
"activated. <a href=\"%4$s\">%3$s</a>"
msgstr ""
"<strong>%1$s</strong>을(를) 설치 및 활성화하려면 <strong>%2$s</strong>이(가) 필요합니다. <a "
"href=\"%4$s\">%3$s</a>"

#: inc/checkout-coupon-codes.php:274
msgid "Enter your code here"
msgstr "여기에 코드를 입력하세요."

#: inc/checkout-coupon-codes.php:311, inc/checkout-hide-optional-fields.php:138
#. translators: %s: Form field label
msgid "Add %s"
msgstr "추가 %s"

#: inc/checkout-coupon-codes.php:382
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: inc/checkout-fields.php:126
msgid "Order number and receipt will be sent to this email address."
msgstr "주문 번호와 영수증이 이 이메일 주소로 전송됩니다."

#: inc/checkout-fields.php:181
msgid "Apartment, unit, building, floor, etc."
msgstr "아파트, 유닛, 건물, 층 등"

#: inc/checkout-shipping-phone-field.php:104, inc/admin/admin-settings-checkout.php:579
msgid "Shipping phone"
msgstr "배송 전화"

#: inc/checkout-shipping-phone-field.php:105
msgid "Only used for shipping-related questions."
msgstr "배송 관련 문의에만 사용됩니다."

#: inc/checkout-steps.php:793
msgid "Multi-step"
msgstr "다단계"

#: inc/checkout-steps.php:794
msgid "Single step"
msgstr "한 단계"

#: inc/checkout-steps.php:965
msgid "Click to go to the order summary"
msgstr "주문 요약으로 이동하려면 클릭하세요."

#: inc/checkout-steps.php:965
msgid "Cart total:"
msgstr "장바구니 합계:"

#: inc/checkout-steps.php:1688
#. translators: Next checkout step title
msgid "Proceed to %s"
msgstr "다음으로 %s로 진행"

#: inc/checkout-steps.php:2215
msgid "Proceed to contact"
msgstr "연락처로 진행"

#: inc/checkout-steps.php:2224
msgid "Proceed to shipping"
msgstr "배송 진행"

#: inc/checkout-steps.php:2236
msgid "Proceed to billing"
msgstr "청구 진행"

#: inc/checkout-steps.php:2245
msgid "Proceed to payment"
msgstr "결제 진행"

#: inc/checkout-steps.php:2256
msgid "My contact"
msgstr "내 연락처"

#: inc/checkout-steps.php:2266
msgid "Shipping to"
msgstr "배송지"

#: inc/checkout-steps.php:2276
msgid "Shipping method"
msgstr "배송 방법"

#: inc/checkout-steps.php:2286
msgid "Additional notes"
msgstr "추가 참고 사항"

#: inc/checkout-steps.php:2300
msgid "Billing to"
msgstr "청구 대상"

#: inc/checkout-steps.php:2310
msgid "Payment method"
msgstr "결제 방법"

#: inc/checkout-steps.php:2530
#. translators: %1$s is replaced with html for "current checkout step number", %2$s is replaced with html for "total number of checkout steps".
msgid "Step %1$s of %2$s"
msgstr "2$s의 %1$s 단계"

#: inc/checkout-steps.php:2825
msgid "Change: %s"
msgstr "변경: %s"

#: inc/checkout-steps.php:3918, inc/compat/plugins/compat-plugin-woocommerce-subscriptions.php:564
msgid "Not selected yet."
msgstr "아직 선택하지 않았습니다."

#: inc/checkout-steps.php:4675
msgid "Same as shipping address"
msgstr "배송지 주소와 동일"

#: inc/checkout-steps.php:4720
msgid "Same as billing address"
msgstr "청구서 수신 주소와 동일"

#: inc/checkout-steps.php:5943, inc/admin/admin-settings-cart.php:131, inc/admin/admin-settings-checkout.php:248, inc/admin/admin-settings-order-received.php:175
msgid "Order summary"
msgstr "주문 요약"

#: inc/checkout-steps.php:6008, templates/fc/checkout-steps/checkout/review-order-section.php:58
msgid "Edit cart"
msgstr "장바구니 편집"

#: inc/checkout-validation.php:197
#. translators: %s: html for the email address typo correction suggestion link
msgid "Did you mean %s?"
msgstr "s라고 하셨나요?"

#: inc/checkout-validation.php:197
msgid "Change email address to: {suggestion-value}"
msgstr "이메일 주소를 다음으로 변경합니다: {제안 값}으로 변경"

#: inc/checkout-validation.php:200
msgid "This is a required field."
msgstr "필수 입력 항목입니다."

#: inc/checkout-validation.php:201
msgid "This is not a valid email address."
msgstr "이 이메일 주소는 올바른 이메일 주소가 아닙니다."

#: inc/checkout-validation.php:202
msgid "This field does not match the related field value."
msgstr "이 필드가 관련 필드 값과 일치하지 않습니다."

#: inc/checkout-validation.php:211
msgid "The CPF number \"{cpf_number}\" is invalid."
msgstr "CPF 번호 \"{cpf_number}\"가 유효하지 않습니다."

#: inc/checkout-validation.php:212
msgid "The CNPJ number \"{cnpj_number}\" is invalid."
msgstr "CNPJ 번호 \"{cnpj_number}\"가 유효하지 않습니다."

#: inc/checkout-validation.php:369, templates/compat/plugins/lp-express-shipping-method-for-woocommerce/checkout/lpexpress_terminals.php:5, templates/compat/plugins/woo-shipping-dpd-baltic/checkout/form-shipping-dpd-terminals-with-map.php:16, templates/compat/plugins/woo-shipping-dpd-baltic/checkout/form-shipping-dpd-terminals.php:16
msgid "(Required)"
msgstr "(필수)"

#: inc/checkout-widget-areas.php:98
msgid "Checkout Header - Desktop"
msgstr "결제 헤더 - 데스크톱"

#: inc/checkout-widget-areas.php:100
msgid ""
"Display widgets on the checkout header for large screens. Only displayed if "
"using the plugin's checkout header."
msgstr "대형 화면용 결제 헤더에 위젯을 표시합니다. 플러그인의 결제 헤더를 사용하는 경우에만 표시됩니다."

#: inc/checkout-widget-areas.php:108
msgid "Checkout Header - Mobile"
msgstr "결제 헤더 - 모바일"

#: inc/checkout-widget-areas.php:110
msgid ""
"Display widgets below the checkout header for mobile devices. Only "
"displayed if using the plugin's checkout header."
msgstr "모바일 장치용 결제 헤더 아래에 위젯을 표시합니다. 플러그인의 결제 헤더를 사용하는 경우에만 표시됩니다."

#: inc/checkout-widget-areas.php:122
msgid "Checkout Sidebar"
msgstr "결제 사이드바"

#: inc/checkout-widget-areas.php:124
msgid "Display widgets on the checkout sidebar after the order summary."
msgstr "주문 요약 후 결제 사이드바에 위젯을 표시합니다."

#: inc/checkout-widget-areas.php:134
msgid "Checkout Order Summary"
msgstr "결제 주문 요약"

#: inc/checkout-widget-areas.php:136
msgid "Display widgets inside the order summary at the checkout page."
msgstr "결제 페이지의 주문 요약 내에 위젯을 표시합니다."

#: inc/checkout-widget-areas.php:144
msgid "Checkout Below Place Order"
msgstr "아래에서 주문하기"

#: inc/checkout-widget-areas.php:146
msgid "Display widgets below the place order button at the checkout page."
msgstr "결제 페이지의 주문하기 버튼 아래에 위젯을 표시합니다."

#: inc/checkout-widget-areas.php:158
msgid "Checkout Footer"
msgstr "결제 바닥글"

#: inc/checkout-widget-areas.php:160
msgid ""
"Display widgets on the checkout footer. Only displayed if using the "
"plugin's checkout footer."
msgstr "결제 바닥글에 위젯을 표시합니다. 플러그인의 결제 바닥글을 사용하는 경우에만 표시됩니다."

#: inc/design-templates.php:115
msgid "Classic"
msgstr "클래식"

#: inc/design-templates.php:116
msgid "Boxed"
msgstr "박스형"

#: inc/design-templates.php:117
msgid "Split"
msgstr "분할"

#: inc/design-templates.php:118
msgid "Minimalist"
msgstr "미니멀리스트"

#: inc/admin/admin-notice-coderockz-delivery-plugins-detected.php:93
msgid "Fluid Checkout and Delivery Date plugins by CodeRockz"
msgstr "CodeRockz의 유동 결제 및 배송 날짜 플러그인"

#: inc/admin/admin-notice-coderockz-delivery-plugins-detected.php:94
msgid ""
"<p>We detected that you are using the plugins Delivery & Pickup Date Time "
"for WooCommerce (free and PRO) by CodeRockz. Integration with these plugins "
"have been moved to Fluid Checkout PRO.</p>"
msgstr ""
"<p>코드록즈의 WooCommerce용 배송 및 픽업 날짜 시간 플러그인(무료 및 PRO)을 사용 중임을 감지했습니다. 해당 "
"플러그인과의 통합이 Fluid Checkout PRO로 이전되었습니다. </p>"

#: inc/admin/admin-notice-coderockz-delivery-plugins-detected.php:97, inc/admin/admin.php:141
msgid "Upgrade to PRO"
msgstr "PRO로 업그레이드"

#: inc/admin/admin-notice-db-migrations-applied.php:55
msgid "Fluid Checkout database updated successfully"
msgstr "플루이드 체크아웃 데이터베이스 업데이트 성공"

#: inc/admin/admin-notice-db-migrations-applied.php:56
msgid "The database changes where applied successfully."
msgstr "성공적으로 적용된 경우 데이터베이스가 변경됩니다."

#: inc/admin/admin-notice-db-migrations-applied.php:59
msgid "Ok"
msgstr "확인"

#: inc/admin/admin-notice-db-migrations-applied.php:60
msgid "Dismiss"
msgstr "해지"

#: inc/admin/admin-notice-db-migrations.php:51
msgid "Fluid Checkout database update"
msgstr "유동 결제 데이터베이스 업데이트"

#: inc/admin/admin-notice-db-migrations.php:52
msgid ""
"Some changes to the database are required. As with any update, we recommend "
"you to <strong>take a full backup of your website before "
"proceeding</strong>."
msgstr ""
"데이터베이스에 일부 변경이 필요합니다. 모든 업데이트와 마찬가지로 계속 진행하기 전에 웹사이트의 전체 백업을 <strong>하는 것이 "
"좋습니다."

#: inc/admin/admin-notice-db-migrations.php:55
msgid "Update database"
msgstr "데이터베이스 업데이트"

#: inc/admin/admin-notice-divi-checkout-layout-being-used.php:98
msgid "Fluid Checkout is not compatible with the Divi Builder checkout layout"
msgstr "플루이드 체크아웃은 디비 빌더 체크아웃 레이아웃과 호환되지 않습니다."

#: inc/admin/admin-notice-divi-checkout-layout-being-used.php:99
msgid ""
"<p>Fluid Checkout needs the classic WooCommerce shortcode-based checkout "
"form to work. When using the Divi Builder to customize the look and feel of "
"the checkout page, the classic shortcodes are replaced with custom widgets "
"from the Divi Builder for each part of the checkout page. These custom "
"widgets are not compatible with Fluid Checkout.</p><p>Please edit your "
"checkout page replacing the Divi Builder widgets with the a text widget "
"containing the shortcode <code>[woocommerce_checkout]</code>.</p>"
msgstr ""
"<p>유동 결제를 사용하려면 클래식 WooCommerce 쇼트코드 기반 결제 양식이 필요합니다. 디비 빌더를 사용하여 결제 페이지의 "
"모양과 느낌을 사용자 지정하는 경우 기존 단축 코드는 결제 페이지의 각 부분에 대해 디비 빌더의 사용자 지정 위젯으로 대체됩니다. "
"이러한 사용자 지정 위젯은 유동적 결제와 호환되지 않습니다.</p><p>결제 페이지를 편집하여 Divi Builder 위젯을 "
"<code>[woocommerce_checkout]</code> 단축 코드가 포함된 텍스트 위젯으로 대체하십시오.\"</p>"

#: inc/admin/admin-notice-divi-checkout-layout-being-used.php:103
msgid "Edit the checkout page"
msgstr "결제 페이지 편집"

#: inc/admin/admin-notice-divi-checkout-layout-being-used.php:104, inc/admin/admin.php:215
msgid "Read the documentation."
msgstr "문서를 읽어보세요."

#: inc/admin/admin-notice-germanized-pro-multistep-enabled.php:62
msgid ""
"Germanized PRO multistep checkout feature needs to be disabled when using "
"Fluid Checkout"
msgstr "유동 결제 사용 시 독일화된 PRO 다단계 결제 기능을 비활성화해야 합니다."

#: inc/admin/admin-notice-germanized-pro-multistep-enabled.php:63
msgid ""
"When using Fluid Checkout, the multistep feature from the Germanized PRO "
"plugin becomes unnecessary and can cause <strong>critical errors while "
"processing new orders</strong>. Please disable the Germanized PRO multistep "
"checkout feature in the plugin settings."
msgstr ""
"유동 결제 사용 시 Germanized PRO 플러그인의 다단계 기능이 불필요하게 되어 새 주문을 처리하는 동안 <strong>중요한 "
"오류가 발생할 수 있습니다. 플러그인 설정에서 Germanized PRO 다단계 결제 기능을 비활성화하세요."

#: inc/admin/admin-notice-germanized-pro-multistep-enabled.php:67
msgid "Go to Germanized settings"
msgstr "독일어화 설정으로 이동"

#: inc/admin/admin-notice-review-request.php:47
msgid "Thanks for choosing Fluid Checkout!"
msgstr "플루이드 체크아웃을 선택해 주셔서 감사합니다!"

#: inc/admin/admin-notice-review-request.php:48
msgid ""
"You have been using the plugin for a while now. How do you like it so far? "
"<br>Please give us a quick rating, we appreciate every bit of feedback and "
"it encourages us to keep improving the plugin :)"
msgstr ""
"플러그인을 사용한 지 꽤 오래되셨군요. 지금까지는 어떤가요? <br>빠른 평가를 부탁드립니다. 모든 피드백에 감사드리며 플러그인을 계속 "
"개선하는 데 큰 힘이 됩니다 :)"

#: inc/admin/admin-notice-review-request.php:50
msgid "Rate the plugin"
msgstr "플러그인 평가하기"

#: inc/admin/admin-notice-review-request.php:51
msgid "I need help!"
msgstr "도움이 필요해요!"

#: inc/admin/admin-notice-woocommerce-checkout-manager-enabled.php:62
msgid ""
"Some features of WooCommerce Checkout Manager by Quadlayers might not work "
"as expected when using it with Fluid Checkout. Read <a href=\"%s\">our "
"documentation</a> for more information and alternative solutions."
msgstr ""
"플루이드 체크 아웃과 함께 사용할 때 쿼드레이어에 의한 WooCommerce Checkout Manager의 일부 기능이 예상대로 "
"작동하지 않을 수 있습니다. 자세한 내용과 대체 솔루션은 <a href=\"%s\">설명을 읽어보세요."

#: inc/admin/admin-notice-woocommerce-checkout-manager-enabled.php:66
msgid "Read documentation"
msgstr "문서 읽기"

#: inc/admin/admin-notices.php:55
msgid "Don't show this again"
msgstr "다시 보여주지 마세요"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:41
msgid "Special offers"
msgstr "특별 행사"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:43
msgid ""
"Extend all the goodness of Fluid Checkout to your cart page and thank you "
"pages."
msgstr "플루이드 체크아웃의 모든 장점을 장바구니 페이지와 감사 페이지로 확장하세요."

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:48, inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:50, inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:88, inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:144, inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:146, inc/admin/admin-setting-type-fc-setup.php:40
msgid "Fluid Checkout PRO"
msgstr "플루이드 체크아웃 PRO"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:51, inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:147
msgid ""
"Design templates, optimized cart and order received pages, account "
"matching, and much more."
msgstr "디자인 템플릿, 최적화된 장바구니 및 주문 접수 페이지, 계정 매칭 등 다양한 기능을 제공합니다."

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:55, inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:151
msgid ""
"The best tools to further <strong>improve your WooCommerce checkout "
"conversion rate</strong> and make the purchase experience consistent on the "
"entire journey."
msgstr "WooCommerce 결제 전환율을 더욱 <강력> 향상시키고 전체 여정에서 일관된 구매 경험을 제공하는 최고의 툴입니다."

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:57
msgid "More design templates"
msgstr "더 많은 디자인 템플릿"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:58
msgid "Optimized cart page"
msgstr "최적화된 카트 페이지"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:59
msgid "Optimized order received / thank you page"
msgstr "최적화된 주문 접수/감사 페이지"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:60
msgid "Edit cart contents at checkout page"
msgstr "결제 페이지에서 카트 콘텐츠 편집"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:61
msgid "Account matching / user matching"
msgstr "계정 매칭/사용자 매칭"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:62
msgid "Express Checkout buttons from supported payment methods"
msgstr "지원되는 결제 방법의 빠른 결제 버튼"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:63
msgid "Trust symbols on the cart and thank you pages"
msgstr "카트 및 감사 페이지의 신뢰 기호"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:64
msgid "More positions for the coupon code on the checkout page"
msgstr "결제 페이지의 쿠폰 코드 위치 추가"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:65
msgid "Integrated coupon code field on the cart page"
msgstr "장바구니 페이지의 통합 쿠폰 코드 필드"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:66, inc/admin/admin-settings-checkout.php:633
msgid "International phone numbers"
msgstr "국제 전화 번호"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:67
msgid "Gift messages and packing slips"
msgstr "선물 메시지 및 포장 명세서"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:68
msgid "Local pickup and in-store collection"
msgstr "현지 픽업 및 매장 내 수거"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:72
msgid "Upgrade to PRO &mdash; 99 EUR"
msgstr "PRO로 업그레이드 &mdash; 99 EUR"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:78, inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:80, inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:125, inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:127
msgid "Fluid Checkout PRO – Bundle"
msgstr "플루이드 체크아웃 PRO - 번들"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:81, inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:128
msgid "All PRO features + All add-ons for a special price."
msgstr "모든 PRO 기능 + 모든 추가 기능을 특별한 가격에 만나보세요."

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:85, inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:132
msgid ""
"The bundle includes all add-ons we currently offer and Fluid Checkout "
"add-ons we launch in the future."
msgstr "이 번들에는 현재 제공하는 모든 애드온과 향후 출시할 플루이드 체크아웃 애드온이 포함되어 있습니다."

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:87, inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:133
msgid "226 EUR value (Save 42%)"
msgstr "226유로 가치(42% 절약)"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:89, inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:165, inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:167
msgid "Google Address Autocomplete"
msgstr "Google 주소 자동 완성"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:90, inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:187
msgid "Address Book"
msgstr "주소록"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:91, inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:209, inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:211
msgid "EU-VAT Assistant"
msgstr "EU-VAT 도우미"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:92
msgid "All future add-ons *"
msgstr "향후 모든 추가 기능 *"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:94
msgid "* For as long as you have an active subscription."
msgstr "* 구독이 활성화되어 있는 동안만 해당됩니다."

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:97, inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:136
msgid "Get the Bundle – Only 129 EUR"
msgstr "번들 구매 - 단 129유로"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:104, inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:234
msgid ""
"All prices shown in EUR. If there are any divergencies with the prices on "
"our website, the offers shown on the website superseed these and will be "
"applied."
msgstr "모든 가격은 유로로 표시됩니다. 웹사이트에 표시된 가격과 차이가 있는 경우 웹사이트에 표시된 혜택이 우선하여 적용됩니다."

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:116
msgid "Add-ons"
msgstr "애드온"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:117
msgid "Enhance your checkout experience with these add-ons."
msgstr "이러한 추가 기능으로 결제 환경을 개선하세요."

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:137
msgid "I already have it – Hide this offer"
msgstr "이미 가지고 있습니다 - 이 제안 숨기기"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:157, inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:178, inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:200, inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:222
msgid "Installed &mdash; Activate"
msgstr "설치 &mdash; 활성화"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:155, inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:176, inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:198, inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:220
msgid "Activated"
msgstr "활성화"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:168
msgid "Up to 40% less checkout fields to fill in."
msgstr "입력해야 할 결제 필드가 최대 40% 줄어듭니다."

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:172
msgid ""
"Avoid delivery delays and unsatisfied customers. Collect the "
"<strong>correct address information</strong> from the first time they buy "
"with you."
msgstr "배송 지연과 고객 불만족을 방지하세요. 고객이 처음 구매할 때부터 <strong>정확한 주소 정보</strong>를 수집하세요."

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:180
msgid "Get this add-on &mdash; 29 EUR"
msgstr "이 애드온 다운로드 &mdash; 29 EUR"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:189
msgid "Address book"
msgstr "주소록"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:190
msgid "Multiple saved addresses for shipping and billing."
msgstr "배송 및 청구에 사용할 여러 개의 저장된 주소."

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:194
msgid ""
"Let customers <strong>save multiple shipping and billing addresses</strong> "
"on their account and choose which ones to use at checkout and cart pages."
msgstr "고객이 계정에 여러 배송 및 청구 주소를 <strong>저장하고 결제 및 카트 페이지에서 사용할 주소를 선택할 수 있도록 합니다."

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:202
msgid "Get this add-on &mdash; 59 EUR"
msgstr "이 애드온 다운로드 &mdash; 59 EUR"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:212
msgid "Simplified EU-VAT validation for your store."
msgstr "스토어에 대한 간소화된 EU-VAT 유효성 검사."

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:216
msgid ""
"Collect and <strong>validate EU VAT numbers at the checkout page</strong>, "
"removes tax charges on reverse charge basis and confirms customer location "
"when needed."
msgstr ""
"결제 페이지에서 EU 부가가치세 번호를 수집 및 <strong>확인하고, 역청구 기준으로 세금 부과를 제거하며, 필요한 경우 고객 "
"위치를 확인합니다."

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:224
msgid "Get this add-on &mdash; 39 EUR"
msgstr "이 애드온 다운로드 &mdash; 39 EUR"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-addons.php:233
msgid ""
"All add-ons are sold separately and require the <strong>Fluid Checkout "
"Lite</strong> plugin to be installed and activated, except when noted."
msgstr ""
"모든 애드온은 별도 판매되며, 명시된 경우를 제외하고는 <strong>Fluid Checkout Lite</strong> 플러그인을 "
"설치 및 활성화해야 합니다."

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-image-uploader.php:97, inc/admin/admin-setting-type-fc-image-uploader.php:98, inc/admin/admin-setting-type-fc-image-uploader.php:101
msgid "Select an image"
msgstr "이미지 선택"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-license-key.php:142
msgid ""
"<a href=\"https://fluidcheckout.com/account/\" target=\"_blank\">Log in to "
"your account</a> to get your license key, or <a href=\"%s\" "
"target=\"_blank\">purchase a new license key</a>."
msgstr ""
"<a href=\"https://fluidcheckout.com/account/\" target=\"_blank\">계정에 "
"로그인</a>하여 라이선스 키를 받거나 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">새 라이선스 키 구매</a>하세요."

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-license-key.php:152
#. translators: %s: License key expiration date.
msgid "Valid until %s."
msgstr "까지 유효합니다."

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-license-key.php:158
#. translators: %s: License key expiration date.
msgid "Expired on %s."
msgstr "S에서 만료되었습니다."

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-license-key.php:160
msgid ""
"<a href=\"https://fluidcheckout.com/account/\" target=\"_blank\">Log in to "
"your account</a> to renew your license key and continue to receive updates "
"and support."
msgstr ""
"<a href=\"https://fluidcheckout.com/account/\" target=\"_blank\">계정에 "
"로그인</a>하여 라이선스 키를 갱신하고 업데이트 및 지원을 계속 받으세요."

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-license-key.php:163
msgid "License key cancelled."
msgstr "라이선스 키가 취소되었습니다."

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-license-key.php:165
msgid ""
"<a href=\"%s\" target=\"_blank\">Purchase a new license key</a> and "
"continue to receive updates and support."
msgstr "<a href=\"%s\" target=\"_blank\">새 라이선스 키를 구매</a>하고 업데이트와 지원을 계속 받으세요."

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-license-key.php:168
msgid "Error: "
msgstr "오류:"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-setup.php:41
msgid "Setup & Documentation"
msgstr "설정 및 문서화"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-setup.php:42
msgid "Great! Your checkout page is now running on Fluid Checkout."
msgstr "훌륭합니다! 이제 플루이드 체크아웃에서 결제 페이지가 실행 중입니다."

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-setup.php:44
msgid "Here are a few resources for you to get started:"
msgstr "다음은 시작하는 데 도움이 되는 몇 가지 리소스입니다:"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-setup.php:48
msgid ""
"Read the installation guide <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Getting stated "
"with Fluid Checkout</a>."
msgstr "설치 가이드 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">유체 결제로 명시하기</a>를 읽어보세요."

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-setup.php:49
msgid "Setup layout and design on the <a href=\"%s\">checkout options</a>."
msgstr "<a href=\"%s\">체크아웃 옵션</a>에서 레이아웃 및 디자인을 설정합니다."

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-setup.php:50
msgid ""
"Check if there are any <a href=\"%s\">integration options</a> available for "
"other plugins you have installed."
msgstr "설치한 다른 플러그인에 사용할 수 있는 <a href=\"%s\">연동 옵션</a>이 있는지 확인합니다."

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-setup.php:51
msgid ""
"Visit <a href=\"%s\" target=\"_blank\">our documentation</a> for more "
"information about Fluid Checkout features."
msgstr "플루이드 체크아웃 기능에 대한 자세한 내용은 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">설명을 참조하세요."

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-setup.php:52
msgid ""
"If you ever need help, <a href=\"%s\" target=\"_blank\">open a support "
"ticket</a> on our official support channel."
msgstr "도움이 필요하면 공식 지원 채널에서 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">지원 티켓을 개설하세요</a>."

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:71
msgid "Cart layout"
msgstr "카트 레이아웃"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:78
msgid "Cart optimizations"
msgstr "카트 최적화"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:79
msgid "Enable cart page optimizations"
msgstr "카트 페이지 최적화 사용"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:80
msgid "Display the cart page with a layout similar to the checkout page."
msgstr "결제 페이지와 유사한 레이아웃으로 카트 페이지를 표시합니다."

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:96, inc/admin/admin-settings-checkout.php:117
msgid "Header and footer"
msgstr "머리글 및 바닥글"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:103
msgid "Header and footer template"
msgstr "머리글 및 바닥글 템플릿"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:104, inc/admin/admin-settings-checkout.php:126
msgid ""
"Controls whether to use the distraction free page header and footer or keep "
"the currently active theme's header and footer."
msgstr "방해 요소가 없는 페이지 머리글과 바닥글을 사용할지, 현재 활성화된 테마의 머리글과 바닥글을 유지할지 여부를 제어합니다."

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:108, inc/admin/admin-settings-checkout.php:130
msgid "Distraction free header and footer"
msgstr "방해받지 않는 머리글 및 바닥글"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:109, inc/admin/admin-settings-checkout.php:131
msgid "Theme's header and footer"
msgstr "테마의 머리글 및 바닥글"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:124
msgid "Cart elements"
msgstr "카트 요소"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:132
msgid "Make the order summary stay visible on the cart page while scrolling"
msgstr "스크롤하는 동안 주문 요약이 카트 페이지에 계속 표시되도록 설정합니다."

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:141, inc/admin/admin-settings-checkout.php:356, inc/admin/admin-settings-checkout.php:363
msgid "Coupon codes"
msgstr "쿠폰 코드"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:142
msgid ""
"Select position where to display the coupon codes section on the cart page. "
"Only applicable when AJAX cart and the integrated coupon codes in the "
"checkout page are enabled."
msgstr ""
"카트 페이지에서 쿠폰 코드 섹션을 표시할 위치를 선택합니다. 결제 페이지에서 AJAX 카트와 통합 쿠폰 코드가 활성화된 경우에만 "
"적용됩니다."

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:146, inc/admin/admin-settings-cart.php:169, inc/admin/admin-settings-cart.php:184, inc/admin/admin-settings-checkout.php:389, inc/admin/admin-settings-checkout.php:697
msgid "Hidden"
msgstr "숨겨진"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:147
msgid "Before the cart items section"
msgstr "카트 품목 섹션 이전"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:148
msgid "Inside the cart items section"
msgstr "카트 품목 섹션 내부"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:149, inc/admin/admin-settings-cart.php:185
msgid "After the cart items section"
msgstr "카트 품목 섹션 이후"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:150
msgid "Before the shipping section"
msgstr "배송 섹션 이전"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:151
msgid "After the shipping section"
msgstr "배송 섹션 이후"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:152
msgid "Before the order summary"
msgstr "주문 요약 전"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:153, inc/admin/admin-settings-cart.php:171, inc/admin/admin-settings-checkout.php:393
msgid "Inside the order summary"
msgstr "주문 요약 내부"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:154, inc/admin/admin-settings-checkout.php:394
msgid "Before the order totals"
msgstr "주문 합산 전"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:155, inc/admin/admin-settings-checkout.php:395
msgid "After the order totals"
msgstr "주문 합계 후"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:156, inc/admin/admin-settings-cart.php:188
msgid "After the order summary"
msgstr "주문 요약 후"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:164
msgid "Shipping"
msgstr "배송"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:165
msgid ""
"Select position where to display the shipping costs and calculator on the "
"cart page."
msgstr "카트 페이지에서 배송비 및 계산기를 표시할 위치를 선택합니다."

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:170
msgid "Display as a cart section"
msgstr "카트 섹션으로 표시"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:179
msgid "Cross-sells"
msgstr "교차 판매"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:180
msgid "Select position where to display the cross-sells section on the cart page."
msgstr "카트 페이지에서 교차 판매 섹션을 표시할 위치를 선택합니다."

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:186
msgid "Before the cart actions"
msgstr "카트 작업 전"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:187
msgid "After the cart actions"
msgstr "카트 작업 후"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:198
msgid "Layout of cross-sell items on the cart page."
msgstr "카트 페이지에서 교차 판매 품목의 레이아웃."

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:201
msgid "Optimized horizontal cross-sells layout"
msgstr "최적화된 수평 교차 판매 레이아웃"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:202
msgid "Theme's cross-sells layout"
msgstr "테마의 교차 판매 레이아웃"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:210
msgid "Number of cross-sell items to display on the cart page"
msgstr "카트 페이지에 표시할 교차 판매 품목 수"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:219, inc/admin/admin-settings-checkout.php:328, inc/admin/admin-settings-order-pay.php:91, inc/admin/admin-settings-order-received.php:125
msgid "Trust symbols &amp; badges"
msgstr "신뢰 심볼 및 배지"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:220
msgid "Add widget areas to the cart page"
msgstr "카트 페이지에 위젯 영역 추가"

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:221
msgid ""
"These widget areas are used to add trust symbols and trust badges on the "
"cart page."
msgstr "이러한 위젯 영역은 카트 페이지에 신뢰 심볼과 신뢰 배지를 추가하는 데 사용됩니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:50
msgid "Checkout"
msgstr "결제"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:71
msgid "Layout &amp; design"
msgstr "레이아웃 및 디자인"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:78
msgid "Checkout layout"
msgstr "결제 레이아웃"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:89
msgid "Design template"
msgstr "디자인 템플릿"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:90
msgid ""
"General styles for the checkout steps, order summary and other sections. "
"Might also apply to other pages such as the Cart, Order Received and View "
"Order pages."
msgstr ""
"결제 단계, 주문 요약 및 기타 섹션의 일반 스타일입니다. 장바구니, 주문 접수 및 주문 보기 페이지와 같은 다른 페이지에도 적용될 수 "
"있습니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:101
msgid "Dark mode"
msgstr "다크 모드"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:102
msgid "Enable dark mode"
msgstr "다크 모드 사용"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:124
msgid "Header and footer templates"
msgstr "머리글 및 바닥글 템플릿"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:125
msgid ""
"We recommend using the distraction free header and footer to avoid "
"distractions at the checkout page. <a "
"href=\"https://baymard.com/blog/cart-abandonment\" target=\"_blank\">Read "
"the research about cart abandonment</a>."
msgstr ""
"결제 페이지에서 방해 요소가 없는 헤더와 푸터를 사용하여 방해 요소를 피하는 것이 좋습니다. <a "
"href=\"https://baymard.com/blog/cart-abandonment\" target=\"_blank\">카트 이탈에 "
"대한 연구 읽어보기</a>."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:138
msgid "Logo image"
msgstr "로고 이미지"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:139
msgid ""
"Choose an image to be displayed on the checkout page header. Only applies "
"when using the distraction free header and footer."
msgstr "결제 페이지 헤더에 표시할 이미지를 선택합니다. 방해 요소 없는 머리글 및 바닥글을 사용할 때만 적용됩니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:148
msgid "Header background color"
msgstr "헤더 배경색"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:149
msgid ""
"Choose a background color for the checkout page header. Only applies when "
"using the distraction free header and footer."
msgstr "결제 페이지 헤더의 배경색을 선택합니다. 방해 요소 없는 머리글 및 바닥글을 사용할 때만 적용됩니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:150, inc/admin/admin-settings-checkout.php:161, inc/admin/admin-settings-checkout.php:172, inc/admin/admin-settings-checkout.php:258
msgid "HTML color value. ie: #f3f3f3"
msgstr "HTML 색상 값(예 #f3f3f3"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:159
msgid "Page background color"
msgstr "페이지 배경색"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:160
msgid ""
"Choose a background color for the checkout page. Color is applied to the "
"<em>body</em> element."
msgstr "결제 페이지의 배경색을 선택합니다. 색상은 <body> 요소에 적용됩니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:170
msgid "Footer background color"
msgstr "바닥글 배경색"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:171
msgid ""
"Choose a background color for the checkout page footer. Only applies when "
"using the distraction free header and footer."
msgstr "결제 페이지 바닥글의 배경색을 선택합니다. 방해 요소 없는 머리글 및 바닥글을 사용할 때만 적용됩니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:188
msgid "Checkout elements"
msgstr "결제 요소"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:195
msgid "Progress bar"
msgstr "진행률 표시줄"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:196
msgid "Display the checkout progress bar when using multi-step checkout layout"
msgstr "다단계 결제 레이아웃 사용 시 결제 진행률 표시줄 표시"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:205
msgid "Make the checkout progress bar stay visible while scrolling"
msgstr "스크롤하는 동안 결제 진행률 표시줄이 계속 표시되도록 설정하기"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:215
msgid "Express checkout"
msgstr "빠른 결제"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:216
msgid "Enable the express checkout section"
msgstr "빠른 결제 섹션 사용"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:217
msgid ""
"Displays the express checkout section at checkout when supported payment "
"gateways have this feature enabled."
msgstr "지원되는 결제 게이트웨이에서 이 기능을 활성화한 경우 결제 시 빠른 결제 섹션을 표시합니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:227
msgid "Display express checkout buttons in one line for larger screens"
msgstr "더 큰 화면을 위해 빠른 결제 버튼을 한 줄로 표시합니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:237
msgid ""
"Ignore additional checkout required fields when paying with a compatible "
"express checkout payment gateway"
msgstr "호환되는 빠른 결제 결제 게이트웨이로 결제할 때 추가 결제 필수 필드를 무시합니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:249
msgid "Make the order summary stay visible while scrolling"
msgstr "스크롤하는 동안 주문 요약이 계속 표시되도록 설정"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:257
msgid "Choose a background color for the order summary section."
msgstr "주문 요약 섹션의 배경색을 선택합니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:267
msgid "Highlight the order totals row in the order summary table"
msgstr "주문 요약 테이블에서 주문 합계 행을 강조 표시합니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:268
msgid ""
"Most useful when the order summary section does not have a highlighted "
"background color. Might also apply to the Cart, Order Received and View "
"Order pages when using Fluid Checkout PRO."
msgstr ""
"주문 요약 섹션에 강조 표시된 배경색이 없을 때 가장 유용합니다. Fluid Checkout PRO 사용 시 장바구니, 주문 접수됨 및 "
"주문 보기 페이지에도 적용될 수 있습니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:276
msgid "Action link on the order summary at checkout."
msgstr "결제 시 주문 요약의 작업 링크를 클릭합니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:280
msgid "Edit cart link"
msgstr "카트 링크 편집"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:281
msgid "Cart items count"
msgstr "카트 품목 수"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:282
msgid "Link to shop page"
msgstr "상점 페이지로 연결되는 링크"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:289
msgid "Cart items"
msgstr "장바구니 항목"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:290
msgid "Enable options to edit cart items on the checkout page"
msgstr "결제 페이지에서 카트 품목 편집 옵션 활성화"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:291
msgid ""
"Allow customers to change product quantities or removing items directly at "
"the checkout page."
msgstr "고객이 결제 페이지에서 직접 제품 수량을 변경하거나 품목을 제거할 수 있도록 허용합니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:301
msgid "Hide cart items errors at the checkout page"
msgstr "결제 페이지에서 장바구니 품목 오류 숨기기"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:302
msgid ""
"Do not display the cart items errors message at the top of the checkout "
"page. When submitting the checkout form to complete the purchase, these "
"error messages will always be displayed."
msgstr ""
"결제 페이지 상단에 장바구니 품목 오류 메시지를 표시하지 마세요. 구매를 완료하기 위해 결제 양식을 제출하면 이러한 오류 메시지가 항상 "
"표시됩니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:313
msgid "Place order"
msgstr "주문하기"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:314
msgid "Define the position to display \"Place order\" and terms checkbox section."
msgstr "'주문하기' 및 약관 확인란 섹션을 표시할 위치를 정의합니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:315
msgid "Some options might not be compatible with some plugins and themes."
msgstr "일부 옵션은 일부 플러그인 및 테마와 호환되지 않을 수 있습니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:319
msgid "Below the payment section"
msgstr "결제 섹션 아래"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:320
msgid "Below the order summary"
msgstr "주문 요약 아래"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:321
msgid "Both below the payment section and the order summary"
msgstr "결제 섹션 아래 및 주문 요약"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:329
msgid "Add widget areas to the checkout page"
msgstr "결제 페이지에 위젯 영역 추가"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:330
msgid ""
"These widget areas are used to add trust symbols and trust badges on the "
"checkout page."
msgstr "이러한 위젯 영역은 결제 페이지에 신뢰 심볼과 신뢰 배지를 추가하는 데 사용됩니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:339
msgid ""
"Display checkout sidebar widgets only when viewing the last checkout step "
"on mobile devices when using multi-step checkout layout"
msgstr "다단계 결제 레이아웃을 사용하는 경우 모바일 장치에서 마지막 결제 단계를 볼 때만 결제 사이드바 위젯을 표시합니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:364
msgid "Enable integrated coupon code section"
msgstr "통합 쿠폰 코드 섹션 활성화"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:365
msgid ""
"Only applicable if use of coupon codes are enabled in the WooCommerce "
"settings."
msgstr "WooCommerce 설정에서 쿠폰 코드 사용이 활성화된 경우에만 적용됩니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:374
msgid "Display the coupon codes section title"
msgstr "쿠폰 코드 섹션 제목 표시"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:375
msgid ""
"Only applicable when coupon code is displayed as a separate section on the "
"checkout or cart pages."
msgstr "쿠폰 코드가 결제 또는 카트 페이지에 별도의 섹션으로 표시되는 경우에만 적용됩니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:385
msgid ""
"Select position where to display the coupon codes section on the checkout "
"page."
msgstr "결제 페이지에서 쿠폰 코드 섹션을 표시할 위치를 선택합니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:390
msgid "Before the checkout steps"
msgstr "결제 전 단계"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:391
msgid "As a substep before payment methods"
msgstr "결제 방법 전 단계로"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:392
msgid "As a substep after payment methods"
msgstr "결제 방법 다음 단계로"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:402
msgid ""
"Select style of the \"apply coupon\" button. Only applicable when the "
"coupon code section is displayed \"Before the checkout steps\" on the "
"checkout page, or \"Before the cart items section\" on the cart page."
msgstr ""
"\"쿠폰 적용\" 버튼의 스타일을 선택합니다. 쿠폰 코드 섹션이 결제 페이지의 \"결제 단계 전\" 또는 카트 페이지의 \"카트 품목 "
"섹션 전\"에 표시되는 경우에만 적용됩니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:406
msgid "Default button style"
msgstr "기본 버튼 스타일"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:407
msgid "\"Add\" link button"
msgstr "\"추가\" 링크 버튼"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:422, inc/compat/themes/compat-theme-wordpress-theme-atomion.php:102, inc/compat/themes/compat-theme-zk-nito.php:87
msgid "Checkout fields"
msgstr "결제 필드"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:429
msgid "Optional fields"
msgstr "선택 필드"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:430
msgid "Hide optional fields behind a link button"
msgstr "링크 버튼 뒤에 선택적 필드 숨기기"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:431
msgid ""
"It is recommended to keep this option checked to reduce the number of open "
"input fields, <a "
"href=\"https://baymard.com/blog/checkout-flow-average-form-fields#1-address-"
"line-2--company-name-can-safely-be-collapsed-behind-a-link\" "
"target=\"_blank\">read the research</a>."
msgstr ""
"열려 있는 입력 필드 수를 줄이려면 이 옵션을 선택해 두는 것이 좋습니다(<a "
"href=\"https://baymard.com/blog/checkout-flow-average-form-fields#1-address-"
"line-2--company-name-can-safely-be-collapsed-behind-a-link\" "
"target=\"_blank\">연구 읽기</a>)."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:440
msgid "Do not hide \"Address line 2\" fields behind a link button"
msgstr "링크 버튼 뒤에 '주소 2줄' 필드를 숨기지 마세요."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:441
msgid ""
"Recommended only when most customers actually need the \"Address line 2\" "
"field, or when getting the right shipping address is crucial (ie. if "
"delivering food and other perishable products)."
msgstr ""
"대부분의 고객이 실제로 '주소 2줄' 필드를 필요로 하거나 올바른 배송 주소를 확보하는 것이 중요한 경우(예: 식품 및 기타 부패하기 "
"쉬운 제품을 배송하는 경우)에만 권장됩니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:451
msgid "Display the \"Add\" link buttons in lowercase"
msgstr "'추가' 링크 버튼을 소문자로 표시합니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:452
msgid ""
"Make the labels of optional field \"Add\" link button as "
"<code>lowercase</code> (ie. \"Add phone number\" instead of \"Add Phone "
"Number\"). This option also affects the link buttons for coupon code fields."
msgstr ""
"선택 필드 '추가' 링크 버튼의 레이블을 <코드>소문자</코드>로 만듭니다(예: \"전화 번호 추가\" 대신 \"전화 번호 추가\"). "
"이 옵션은 쿠폰 코드 필드의 링크 버튼에도 영향을 줍니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:460, inc/admin/admin-settings-checkout.php:625
msgid "Billing address"
msgstr "청구서 수신 주소"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:461
msgid ""
"Select position where to display the billing address section on the "
"checkout page."
msgstr "결제 페이지에서 청구 주소 섹션을 표시할 위치를 선택합니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:465
msgid "As a step before shipping"
msgstr "배송 전 단계"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:466
msgid "As a sub-step before the shipping address section"
msgstr "배송지 주소 섹션의 하위 단계로 다음을 수행합니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:467
msgid "As a sub-step after the shipping address section"
msgstr "배송지 주소 섹션 다음 하위 단계로"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:468
msgid "As a step after shipping"
msgstr "배송 후 단계"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:469
msgid "As a sub-step before the payment section"
msgstr "결제 섹션의 하위 단계로"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:470
msgid "Force billing and shipping addresses to the same (single section)"
msgstr "청구 및 배송 주소를 동일한 주소로 강제 설정(단일 섹션)"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:477
msgid "Checkbox for \"Same as shipping/billing address\" checked by default"
msgstr "기본적으로 '배송/청구 주소와 동일' 확인란이 선택되어 있습니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:478
msgid ""
"The checkbox \"Same as shiping address\" will start as checked by default "
"when the shipping address section is displayed first. <br>The checkbox "
"\"Same as billing address\" will start as checked by default when the "
"billing address section is displayed first. <br> It is recommended to leave "
"this option checked as to significantly reduce the number of open input "
"fields at checkout, <a "
"href=\"https://baymard.com/blog/checkout-flow-average-form-fields#3-default-"
"billing--shipping-and-hide-the-fields-entirely\" target=\"_blank\">read the "
"research</a>."
msgstr ""
"배송 주소 섹션이 먼저 표시되면 기본적으로 \"배송 주소와 동일\" 확인란이 선택된 상태로 시작됩니다. <BR> 청구 주소 섹션이 먼저 "
"표시되면 기본적으로 \"청구 주소와 동일\" 확인란이 선택된 상태로 시작됩니다. <br> 결제 시 열려 있는 입력 필드 수를 크게 "
"줄이려면 이 옵션을 체크한 상태로 두는 것이 좋습니다. <a "
"href=\"https://baymard.com/blog/checkout-flow-average-form-fields#3-default-"
"billing--shipping-and-hide-the-fields-entirely\" target=\"_blank\">연구를 "
"읽어보세요</a>."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:486
msgid "Highlight the billing address section in the checkout form"
msgstr "결제 양식에서 청구 주소 섹션을 강조 표시합니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:494, inc/admin/admin-settings-checkout.php:598
msgid "Shipping address"
msgstr "배송 주소"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:495
msgid "Highlight the shipping address section in the checkout form"
msgstr "결제 양식에서 배송지 주소 섹션을 강조 표시합니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:503
msgid "Shipping methods"
msgstr "배송 방법"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:504
msgid "Choose in which position to display the shipping methods section."
msgstr "배송 방법 섹션을 표시할 위치를 선택합니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:508
msgid "Before shipping address"
msgstr "배송 전 주소"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:509
msgid "After shipping address"
msgstr "배송지 주소 후"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:516
msgid "Prevent automatic selection of the first shipping method"
msgstr "첫 번째 배송 방법 자동 선택 방지"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:517
msgid ""
"When enabled, the first shipping method available will not be automatically "
"selected when no other shipping method was previously selected for each "
"shipping package. <br>This option will be automatically enabled if the "
"option for clearing the selected shipping method is enabled for the Local "
"Pickup feature."
msgstr ""
"이 옵션을 활성화하면 각 배송 패키지에 대해 이전에 다른 배송 방법이 선택되지 않은 경우 사용 가능한 첫 번째 배송 방법이 자동으로 "
"선택되지 않습니다. <br>이 옵션은 선택한 배송 방법을 지우는 옵션이 지역 픽업 기능에 대해 활성화된 경우 자동으로 활성화됩니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:526
msgid "Local pickup"
msgstr "현지 픽업"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:527
msgid ""
"Removes shipping address section when a local pickup shipping method is "
"selected."
msgstr "지역 픽업 배송 방법을 선택한 경우 배송 주소 섹션을 제거합니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:528
msgid ""
"Replaces the shipping address with the pickup point location when a local "
"pickup shipping method is selected."
msgstr "지역 픽업 배송 방법을 선택한 경우 배송 주소를 픽업 지점 위치로 바꿉니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:538
msgid "Show option to clear shipping methods in the pickup location substep"
msgstr "픽업 위치 하위 단계에서 배송 방법 지우기 옵션 표시"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:539
msgid ""
"Show a link button on the pickup location substep to clear the chosen "
"shipping methods. This can be used to allow showing the shipping address "
"section again if a local pickup method was previously selected."
msgstr ""
"픽업 위치 하위 단계에 링크 버튼을 표시하여 선택한 배송 방법을 지웁니다. 이 버튼을 사용하면 이전에 지역 픽업 방법을 선택한 경우 "
"배송 주소 섹션을 다시 표시할 수 있습니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:550
msgid ""
"Choose which address to save as the shipping address for local pickup "
"orders."
msgstr "지역 픽업 주문의 배송 주소로 저장할 주소를 선택합니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:554
msgid "Save the selected pickup location"
msgstr "선택한 픽업 위치 저장"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:555
msgid "Save same as the billing address"
msgstr "청구 주소와 동일하게 저장"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:556
msgid "Do not save any shipping address"
msgstr "배송 주소를 저장하지 마세요."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:564
msgid "Company name field for shipping address"
msgstr "배송 주소의 회사명 필드"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:565
msgid ""
"Change visibility for the company name field for the shipping address "
"section on the checkout form."
msgstr "결제 양식의 배송 주소 섹션에 대한 회사 이름 필드 표시 여부를 변경합니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:566
msgid ""
"If field is set as \"optional\", which is the default visibility state, no "
"changes will be applied to let other plugins apply any changes they need."
msgstr ""
"필드가 기본 표시 상태인 \"선택 사항\"으로 설정되어 있으면 다른 플러그인이 필요한 변경 사항을 적용할 수 있도록 변경 사항이 "
"적용되지 않습니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:570, inc/admin/admin-settings-checkout.php:585, inc/admin/admin-settings-checkout.php:612
msgid "Hidden (remove field)"
msgstr "숨김(필드 제거)"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:571, inc/admin/admin-settings-checkout.php:586, inc/admin/admin-settings-checkout.php:613, inc/admin/admin-settings-checkout.php:698
msgid "Optional"
msgstr "선택 사항"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:572, inc/admin/admin-settings-checkout.php:587, inc/admin/admin-settings-checkout.php:614
msgid "Required"
msgstr "필수"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:580
msgid "Add shipping phone field to the checkout form."
msgstr "결제 양식에 배송 전화번호 필드를 추가합니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:594
msgid "Choose in which step to display the shipping phone field."
msgstr "배송 전화 필드를 표시할 단계를 선택합니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:599, inc/admin/admin-settings-checkout.php:626
msgid "Contact step"
msgstr "연락 단계"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:606
msgid "Billing phone"
msgstr "청구 전화"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:607
msgid "Add billing phone field to the checkout form."
msgstr "결제 양식에 청구 전화번호 필드를 추가합니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:621
msgid "Choose in which step to display the billing phone field."
msgstr "청구 전화 필드를 표시할 단계를 선택합니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:634
msgid "Enable international phone number format and validation for phone fields"
msgstr "전화 필드에 국제 전화 번호 형식 및 유효성 검사 활성화"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:635
msgid "Format and validate phone numbers according to each country."
msgstr "각 국가에 따라 전화 번호의 형식을 지정하고 유효성을 검사합니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:645
msgid "Enable phone number validation based on country rules"
msgstr "국가별 규칙에 따라 전화번호 유효성 검사 활성화하기"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:646
msgid ""
"When disabled, the phone field validation will not check if country or area "
"codes are valid for the country."
msgstr "비활성화하면 전화 필드 유효성 검사에서 국가 또는 지역 번호가 해당 국가에 유효한지 확인하지 않습니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:656
msgid "Only show allowed countries for shipping or billing"
msgstr "배송 또는 청구에 허용된 국가만 표시"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:657
msgid ""
"When enabled, only the countries allowed for shipping will be available in "
"the shipping phone field, and only countries allowed for billing will be "
"available for the billing phone field."
msgstr "활성화하면 배송 전화 필드에 배송이 허용된 국가만 표시되며 청구 전화 필드에는 청구가 허용된 국가만 표시됩니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:667
msgid "Show country code beside the flag"
msgstr "국기 옆에 국가 코드 표시"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:678
msgid "Show an example of a valid phone number inside phone fields"
msgstr "전화번호 필드에 유효한 전화번호 예시 표시하기"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:682
msgid "Do not change placeholders"
msgstr "자리 표시자를 변경하지 마십시오."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:683
msgid "Show if not defined"
msgstr "정의되지 않은 경우 표시"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:684
msgid "Always show"
msgstr "항상 표시"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:692, inc/admin/admin-settings-order-received.php:222
msgid "Order notes"
msgstr "주문 메모"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:693
msgid "Define the visibility of the additional order notes field."
msgstr "추가 주문 메모 필드의 표시 여부를 정의합니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:705
msgid "Gift options"
msgstr "선물 옵션"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:706
msgid "Display gift message and other gift options at the checkout page"
msgstr "결제 페이지에 선물 메시지 및 기타 선물 옵션 표시"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:707
msgid ""
"Allow customers to add a gift message and other gift related options to the "
"order."
msgstr "고객이 주문에 선물 메시지 및 기타 선물 관련 옵션을 추가할 수 있도록 허용합니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:717
msgid "Display the gift message fields always expanded"
msgstr "선물 메시지 필드를 항상 확장된 상태로 표시"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:727
msgid ""
"Display the gift message as part of the order details table instead of a "
"separate section"
msgstr "선물 메시지를 별도의 섹션이 아닌 주문 세부 정보 테이블의 일부로 표시합니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:728
msgid ""
"This option affects the order confirmation page (thank you page) and order "
"details on account pages, emails and packing slips."
msgstr "이 옵션은 주문 확인 페이지(감사 페이지)와 계정 페이지, 이메일 및 패킹 슬립의 주문 세부 정보에 영향을 줍니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:746, inc/admin/admin-settings-checkout.php:753
msgid "Account matching"
msgstr "계정 매칭"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:754
msgid "Enable the account matching feature"
msgstr "계정 일치 기능 사용"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:755
msgid ""
"Associate the guest customer's orders with their existing account when an "
"account already exists with the customer's contact details."
msgstr "고객의 연락처 정보가 이미 있는 계정이 있는 경우 게스트 고객의 주문을 기존 계정과 연결합니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:765
msgid "Display message when an account exists with the email address provided"
msgstr "제공된 이메일 주소로 계정이 존재하는 경우 메시지 표시"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:766
msgid ""
"Replaces the account creation fields with a notification and option to log "
"in. In some contexts, it might be recommended to leave this option disabled "
"to protect the privacy of customers."
msgstr ""
"계정 만들기 필드를 알림 및 로그인 옵션으로 대체합니다. 일부 상황에서는 고객의 개인정보를 보호하기 위해 이 옵션을 비활성화하는 것이 "
"좋습니다."

#: inc/admin/admin-settings-dashboard.php:49
msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

#: inc/admin/admin-settings-integrations.php:51
msgid "Integrations"
msgstr "통합"

#: inc/admin/admin-settings-integrations.php:95
msgid ""
"No integrations available at the moment on this section. The options "
"related to each plugin will only appear here if that plugin is activated."
msgstr ""
"현재 이 섹션에서는 사용할 수 있는 연동 기능이 없습니다. 각 플러그인과 관련된 옵션은 해당 플러그인이 활성화된 경우에만 여기에 "
"표시됩니다."

#: inc/admin/admin-settings-license-keys.php:54
msgid "License keys"
msgstr "라이선스 키"

#: inc/admin/admin-settings-license-keys.php:85
msgid ""
"No license keys options available at the moment on this section. The "
"options related to each plugin or add-on will appear here when that plugin "
"is activated."
msgstr ""
"현재 이 섹션에서는 라이선스 키 옵션을 사용할 수 없습니다. 각 플러그인 또는 애드온과 관련된 옵션은 해당 플러그인이 활성화되면 여기에 "
"표시됩니다."

#: inc/admin/admin-settings-license-keys.php:90
msgid "Visit our website for more information about our plugins and add-ons."
msgstr "플러그인 및 애드온에 대한 자세한 내용은 웹사이트를 방문하세요."

#: inc/admin/admin-settings-order-pay.php:71
msgid "Order pay page"
msgstr "주문 결제 페이지"

#: inc/admin/admin-settings-order-pay.php:78
msgid "Order pay"
msgstr "주문 결제"

#: inc/admin/admin-settings-order-pay.php:79
msgid "Enable order pay page optimizations"
msgstr "주문 결제 페이지 최적화 사용"

#: inc/admin/admin-settings-order-pay.php:80
msgid ""
"Changes the layout of order pay page for existing orders pending payment "
"from the customer."
msgstr "고객의 결제가 보류 중인 기존 주문의 주문 결제 페이지 레이아웃을 변경합니다."

#: inc/admin/admin-settings-order-pay.php:92
msgid "Add widget areas to the order pay page"
msgstr "주문 결제 페이지에 위젯 영역 추가"

#: inc/admin/admin-settings-order-pay.php:93
msgid ""
"These widget areas are used to add trust symbols and trust badges on the "
"order pay page."
msgstr "이러한 위젯 영역은 주문 결제 페이지에 신뢰 심볼과 신뢰 배지를 추가하는 데 사용됩니다."

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:69
msgid "Thank you page & order details layout"
msgstr "감사 페이지 및 주문 세부 정보 레이아웃"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:76
msgid "Order details optimizations"
msgstr "주문 세부 정보 최적화"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:77
msgid "Enable thank you page and order details optimizations"
msgstr "감사 페이지 및 주문 세부 정보 최적화 활성화"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:78
msgid "Changes the layout of order details on the thank you page and account pages."
msgstr "감사 페이지 및 계정 페이지의 주문 세부 정보 레이아웃을 변경합니다."

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:89
msgid "Enable order details customizations on email notifications"
msgstr "이메일 알림에서 주문 세부 정보 사용자 지정 활성화"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:90
msgid ""
"Display new sections and change order of sections on email notifications. "
"Styles of order details on email notifications remain unchanged."
msgstr "이메일 알림에 새 섹션을 표시하고 섹션의 순서를 변경합니다. 이메일 알림의 주문 세부 정보 스타일은 변경되지 않습니다."

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:108
msgid "Thank you page"
msgstr "감사 페이지"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:110
msgid ""
"These options affect the thank you page, also known as order received or "
"order confirmation pages."
msgstr "이러한 옵션은 주문 접수 또는 주문 확인 페이지라고도 하는 감사 페이지에 영향을 줍니다."

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:115, inc/admin/admin-settings-order-received.php:143
msgid "Order details layout"
msgstr "주문 세부 정보 레이아웃"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:116
msgid "Display the order details with wide layout on the thank you page"
msgstr "감사 페이지에 와이드 레이아웃으로 주문 세부 정보를 표시합니다."

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:126
msgid "Add widget areas to the thank you page"
msgstr "감사 페이지에 위젯 영역 추가"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:127
msgid ""
"These widget areas are used to add trust symbols and trust badges on the "
"thank you page."
msgstr "이 위젯 영역은 감사 페이지에 신뢰 심볼과 신뢰 배지를 추가하는 데 사용됩니다."

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:145
msgid ""
"These options affect the thank you page , view order details on account "
"pages and on email notifications."
msgstr "이러한 옵션은 감사 페이지 , 계정 페이지 및 이메일 알림의 주문 세부 정보 보기에 영향을 줍니다."

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:150
msgid "Order actions"
msgstr "주문 작업"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:151
msgid "Choose in which position to display the order actions."
msgstr "주문 작업을 표시할 위치를 선택합니다."

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:155
msgid "Inside the order overview"
msgstr "주문 개요 내부"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:156
msgid "After the order overview"
msgstr "주문 개요 후"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:157
msgid "After order sections"
msgstr "주문 후 섹션"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:165
msgid "Order status"
msgstr "주문 상태"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:166
msgid "Display the order status progress bar"
msgstr "주문 상태 진행률 표시줄 표시"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:176, inc/admin/admin-settings-order-received.php:193, inc/admin/admin-settings-order-received.php:208, inc/admin/admin-settings-order-received.php:223
msgid "Choose in which position to display the section."
msgstr "섹션을 표시할 위치를 선택합니다."

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:180
msgid "After the order overview and payment instructions"
msgstr "주문 개요 및 결제 안내 후"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:181, inc/admin/admin-settings-order-received.php:197, inc/admin/admin-settings-order-received.php:212, inc/admin/admin-settings-order-received.php:227
msgid "Before the order items section"
msgstr "주문 항목 섹션 이전"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:182, inc/admin/admin-settings-order-received.php:198, inc/admin/admin-settings-order-received.php:213, inc/admin/admin-settings-order-received.php:228
msgid "Inside the order items section"
msgstr "주문 품목 섹션 내부"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:183, inc/admin/admin-settings-order-received.php:199, inc/admin/admin-settings-order-received.php:214, inc/admin/admin-settings-order-received.php:229
msgid "After the order items section"
msgstr "주문 품목 섹션 이후"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:184
msgid "On the sidebar"
msgstr "사이드바에서"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:192
msgid "Order downloads"
msgstr "주문 다운로드"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:207
msgid "Gift message"
msgstr "선물 메시지"

#: inc/admin/admin-settings-tools.php:51
msgid "Tools"
msgstr "도구"

#: inc/admin/admin-settings-tools.php:84
msgid "Troubleshooting"
msgstr "문제 해결"

#: inc/admin/admin-settings-tools.php:91
msgid "Debug options"
msgstr "디버그 옵션"

#: inc/admin/admin-settings-tools.php:92
msgid "Debug mode"
msgstr "디버그 모드"

#: inc/admin/admin-settings-tools.php:93
msgid ""
"Using debug mode affects the website performance. Only use this option "
"while troubleshooting."
msgstr "디버그 모드를 사용하면 웹사이트 성능에 영향을 줍니다. 이 옵션은 문제를 해결하는 동안에만 사용하세요."

#: inc/admin/admin-settings-tools.php:102
msgid "Load unminified assets"
msgstr "미니화되지 않은 자산 로드"

#: inc/admin/admin-settings-tools.php:112
msgid "Enhanced select fields"
msgstr "향상된 선택 필드"

#: inc/admin/admin-settings-tools.php:113
msgid "Replace <code>select2</code> dropdown components with <code>TomSelect</code>"
msgstr "<code>select2</code> 드롭다운 컴포넌트를 <code>TomSelect</code>로 바꿉니다."

#: inc/admin/admin-settings-tools.php:114
msgid ""
"TomSelect is a simpler dropdown selection component which is less prone to "
"errors than Select2, while offering the same features that are actually "
"used on WooCommerce checkout pages."
msgstr ""
"TomSelect는 Select2보다 오류가 덜 발생하는 간단한 드롭다운 선택 구성 요소로, WooCommerce 결제 페이지에서 "
"실제로 사용되는 것과 동일한 기능을 제공합니다."

#: inc/admin/admin-settings-tools.php:122
msgid "Fix automatic zoom-in on form fields"
msgstr "양식 필드 자동 확대 수정"

#: inc/admin/admin-settings-tools.php:123
msgid "Set <code>font-size</code> inside form fields to 16px"
msgstr "양식 필드 내부의 <코드>글꼴 크기</코드>를 16px로 설정합니다."

#: inc/admin/admin-settings-tools.php:124
msgid ""
"When the font size inside form fields is smaller than 16px, Safari and "
"other browsers might automatically zoom in on mobile devices to make the "
"text easier to read. When this option is enabled, it will set the font size "
"for inside the form fields to 16px on pages optimized by Fluid Checkout to "
"avoid it zooming in."
msgstr ""
"양식 필드 안의 글꼴 크기가 16px보다 작으면 모바일 장치에서 Safari 및 기타 브라우저는 텍스트를 더 쉽게 읽을 수 있도록 "
"자동으로 확대할 수 있습니다. 이 옵션을 사용하도록 설정하면 플루이드 체크아웃에 의해 최적화된 페이지에서 양식 필드 내부의 글꼴 크기가 "
"16px로 설정되어 확대되지 않도록 합니다."

#: inc/admin/admin-settings-wc-shipping.php:50
msgid ""
"The shipping destination is always set to \"Default to customer shipping "
"address\" when Fluid Checkout is activated. Customers can still provide "
"different shipping and billing addresses during checkout, an option for "
"setting the default billing address to be the same as the shipping address "
"is available at WooCommerce > Settings > Fluid Checkout."
msgstr ""
"플루이드 결제가 활성화되면 배송지는 항상 \"고객 배송 주소로 기본값\"으로 설정됩니다. 고객은 결제 중에 다른 배송 및 청구 주소를 "
"제공할 수 있으며, 기본 청구 주소를 배송 주소와 동일하게 설정하는 옵션은 WooCommerce > 설정 > 유동적 결제에서 사용할 수 "
"있습니다."

#: inc/admin/admin-tab-fluid-checkout.php:25
msgid "Fluid Checkout"
msgstr "유체 결제"

#: inc/admin/admin.php:133
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: inc/admin/admin.php:134
msgid "Support"
msgstr "지원"

#: inc/admin/admin.php:159
msgid "<a target=\"_blank\" href=\"%s\">Upgrade to PRO</a> to unlock more options."
msgstr "<a target=\"_blank\" href=\"%s\">프로로 업그레이드</a>하여 더 많은 옵션을 잠금 해제하세요."

#: inc/admin/admin.php:179
msgid "(PRO)"
msgstr "(PRO)"

#: inc/admin/admin.php:199
msgid "(experimental)"
msgstr "(실험적)"

#: inc/admin/admin.php:208
msgid ""
"This is an experimental feature and may not work as expected with all "
"themes and plugins. Use it with caution."
msgstr "이 기능은 실험적인 기능이며 모든 테마 및 플러그인에서 예상대로 작동하지 않을 수 있습니다. 주의해서 사용하세요."

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-automation-web-platform.php:159
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-automation-web-platform.php:274
msgid "Verify Phone Number"
msgstr "전화번호 확인"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-automation-web-platform.php:375, inc/compat/plugins/compat-plugin-mobile-login-woocommerce-premium.php:623
msgid "Please verify your phone number."
msgstr "휴대폰 번호를 인증해 주세요."

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-bluehost-wordpress-plugin.php:75
msgid "The Bluehost Plugin"
msgstr "블루호스트 플러그인"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-bluehost-wordpress-plugin.php:81
msgid "Custom fields"
msgstr "사용자 지정 필드"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-bluehost-wordpress-plugin.php:82
msgid "Enable custom shipping email field"
msgstr "사용자 지정 배송 이메일 필드 사용"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-bluehost-wordpress-plugin.php:83
msgid ""
"When enabled, the shipping email field from the Bluehost plugin will be "
"added to the checkout form."
msgstr "활성화하면 Bluehost 플러그인의 배송 이메일 필드가 결제 양식에 추가됩니다."

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-captcha-pro.php:89
msgid "Captcha Pro by BestWebSoft"
msgstr "베스트웹소프트의 캡차 프로"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-captcha-pro.php:95
msgid "Captcha position"
msgstr "캡차 위치"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-captcha-pro.php:96
msgid ""
"Define the position to display the captcha section. Some positions might "
"not work depending on the captcha type chosen."
msgstr "캡차 섹션을 표시할 위치를 정의합니다. 선택한 캡차 유형에 따라 일부 위치는 작동하지 않을 수 있습니다."

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-gls-shipping-for-woocommerce.php:148, inc/compat/plugins/compat-plugin-hungarian-pickup-points-for-woocommerce.php:126, inc/compat/plugins/compat-plugin-mondialrelay-wordpress.php:124, inc/compat/plugins/compat-plugin-omniva-woocommerce.php:109, inc/compat/plugins/compat-plugin-packlink-pro-shipping.php:104, inc/compat/plugins/compat-plugin-seur.php:105, inc/compat/plugins/compat-plugin-woo-carrier-agents.php:124
msgid "Selecting a pickup point is required before proceeding."
msgstr "계속 진행하기 전에 픽업 지점을 선택해야 합니다."

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-hungarian-pickup-points-for-woocommerce.php:234
msgid "Pickup point"
msgstr "픽업 지점"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-hungarian-pickup-points-for-woocommerce.php:316, inc/compat/plugins/compat-plugin-omniva-woocommerce.php:297, inc/compat/plugins/compat-plugin-omniva-woocommerce.php:307, inc/compat/plugins/compat-plugin-seur.php:386, inc/compat/plugins/compat-plugin-woocommerce-myparcel.php:450
msgid "Pickup point not selected yet."
msgstr "픽업 지점이 아직 선택되지 않았습니다."

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-hungarian-pickup-points-for-woocommerce.php:310, inc/compat/plugins/compat-plugin-omniva-woocommerce.php:312, inc/compat/plugins/compat-plugin-seur.php:391, inc/compat/plugins/compat-plugin-woocommerce-myparcel.php:438
msgid "Pickup point:"
msgstr "픽업 지점:"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-mailchimp-for-woocommerce.php:80
msgid "Mailchimp for WooCommerce"
msgstr "WooCommerce용 Mailchimp"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-mailchimp-for-woocommerce.php:86
msgid "Subscribe checkbox"
msgstr "구독 확인란"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-mailchimp-for-woocommerce.php:87
msgid ""
"Override the position for the subscribe checkbox on the checkout page and "
"always display it on the contact step"
msgstr "결제 페이지에서 구독 확인란의 위치를 재정의하고 항상 연락처 단계에 표시합니다."

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-shipping-zones-by-drawing-for-woocommerce.php:87
msgid "Before Shipping Address"
msgstr "배송 전 주소"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-shipping-zones-by-drawing-for-woocommerce.php:87, inc/compat/plugins/compat-plugin-shipping-zones-by-drawing-for-woocommerce.php:91
msgid "(originally \"%s\")"
msgstr "(원래 \"%s\")"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-shipping-zones-by-drawing-for-woocommerce.php:91
msgid "After Shipping Address"
msgstr "배송 후 주소"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-wc-brt-fermopoint-shipping-methods.php:96
msgid "Selecting a collection point is required when shipping with FermoPoint."
msgstr "FermoPoint로 배송할 때는 수거 지점을 선택해야 합니다."

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-woocommerce-extra-checkout-fields-for-brazil.php:189
msgid ""
"If checked informs typos in email to users. (This feature has been disabled "
"because Fluid Checkout offers the feature. Changes to this option will not "
"take effect)"
msgstr ""
"선택하면 사용자에게 이메일의 오타를 알립니다. (이 기능은 플루이드 체크아웃에서 해당 기능을 제공하기 때문에 비활성화되었습니다. 이 "
"옵션의 변경 사항은 적용되지 않습니다.)"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-woocommerce-extra-checkout-fields-for-brazil.php:186
msgid "Enable Mail Check: (disabled feature)"
msgstr "메일 확인 사용: (비활성화 기능)"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-woocommerce-myparcel.php:431
msgid "Carrier:"
msgstr "캐리어:"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-woocommerce-sendinblue-newsletter-subscription.php:167
msgid "Sendinblue - WooCommerce Email Marketing"
msgstr "센딩블루 - 우커머스 이메일 마케팅"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-woocommerce-sendinblue-newsletter-subscription.php:173
msgid "Sign up checkbox position"
msgstr "가입 확인란 위치"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-woocommerce-sendinblue-newsletter-subscription.php:174
msgid "Move the sign up checkbox to the contact step"
msgstr "가입 확인란을 연락처 단계로 이동합니다."

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-woocommerce-sendinblue-newsletter-subscription.php:175
msgid ""
"When enabled, the checkbox will be moved to the contact step independently "
"of the display location defined in the Sendinblue plugin settings."
msgstr "활성화하면 이 확인란이 센딩블루 플러그인 설정에 정의된 표시 위치와 무관하게 연락처 단계로 이동합니다."

#: inc/compat/themes/compat-theme-betheme.php:172
msgid "Theme Betheme"
msgstr "테마 베테랑"

#: inc/compat/themes/compat-theme-betheme.php:178, inc/compat/themes/compat-theme-kapee.php:129, inc/compat/themes/compat-theme-porto.php:202, inc/compat/themes/compat-theme-pressmart.php:186, inc/compat/themes/compat-theme-thegem.php:164, inc/compat/themes/compat-theme-woodmart.php:158
msgid "Checkout progress"
msgstr "결제 진행 상황"

#: inc/compat/themes/compat-theme-betheme.php:179
msgid ""
"Output the checkout steps section from Betheme on the checkout, cart and "
"order received pages."
msgstr "결제, 장바구니 및 주문 접수 페이지에 Betheme의 결제 단계 섹션을 출력합니다."

#: inc/compat/themes/compat-theme-fennik.php:216
msgid "Theme Fennik"
msgstr "테마 페닉"

#: inc/compat/themes/compat-theme-fennik.php:222
msgid "Breadcrumbs"
msgstr "빵 부스러기"

#: inc/compat/themes/compat-theme-fennik.php:223
msgid ""
"Output the breadcrumbs section from the Fennik theme when using Fluid "
"Checkout header and footer."
msgstr "유동 결제 헤더 및 바닥글을 사용할 때 Fennik 테마에서 이동 경로 섹션을 출력합니다."

#: inc/compat/themes/compat-theme-go.php:53
msgid "Theme Go"
msgstr "테마 이동"

#: inc/compat/themes/compat-theme-go.php:59
msgid "My account layout"
msgstr "내 계정 레이아웃"

#: inc/compat/themes/compat-theme-go.php:60
msgid "Enable wide layout on \"My account\" page."
msgstr "'내 계정' 페이지에서 와이드 레이아웃을 사용 설정합니다."

#: inc/compat/themes/compat-theme-Impreza.php:93
msgid "Theme Impreza"
msgstr "테마 임프레자"

#: inc/compat/themes/compat-theme-Impreza.php:99
msgid "Header"
msgstr "헤더"

#: inc/compat/themes/compat-theme-Impreza.php:100
msgid "Spacing for site header at the checkout page (in pixels)"
msgstr "결제 페이지에서 사이트 헤더의 간격(픽셀 단위)"

#: inc/compat/themes/compat-theme-Impreza.php:101
msgid "Only applicable when using the Impreza theme header at the checkout page."
msgstr "결제 페이지에서 임프레자 테마 헤더를 사용하는 경우에만 적용됩니다."

#: inc/compat/themes/compat-theme-kapee.php:123
msgid "Theme Kapee"
msgstr "테마 카피"

#: inc/compat/themes/compat-theme-kapee.php:130
msgid ""
"Output the checkout steps section from the Kapee theme on the checkout, "
"cart and order received pages."
msgstr "결제, 카트 및 주문 접수 페이지의 카피 테마에서 결제 단계 섹션을 출력합니다."

#: inc/compat/themes/compat-theme-porto.php:196
msgid "Theme Porto"
msgstr "테마 포르투"

#: inc/compat/themes/compat-theme-porto.php:203
msgid ""
"Output the checkout steps section from the Porto theme on the checkout, "
"cart and order received pages."
msgstr "결제, 카트 및 주문 접수 페이지의 Porto 테마에서 결제 단계 섹션을 출력합니다."

#: inc/compat/themes/compat-theme-pressmart.php:180
msgid "Theme Pressmart"
msgstr "테마 프레스마트"

#: inc/compat/themes/compat-theme-pressmart.php:187
msgid ""
"Output the checkout steps section from the Pressmart theme on the checkout, "
"cart and order received pages."
msgstr "결제, 카트 및 주문 접수 페이지의 Pressmart 테마에서 결제 단계 섹션을 출력합니다."

#: inc/compat/themes/compat-theme-thegem.php:158
msgid "Theme The Gem"
msgstr "테마 더 젬"

#: inc/compat/themes/compat-theme-thegem.php:165
msgid ""
"Output the checkout steps section from The Gem theme when using Fluid "
"Checkout header and footer."
msgstr "유동 결제 머리글 및 바닥글을 사용하는 경우 The Gem 테마에서 결제 단계 섹션을 출력합니다."

#: inc/compat/themes/compat-theme-woodmart.php:152
msgid "Theme Woodmart"
msgstr "테마 우드마트"

#: inc/compat/themes/compat-theme-woodmart.php:159
msgid ""
"Output the checkout steps section from the Woodmart theme when using Fluid "
"Checkout header and footer."
msgstr "유동 결제 머리글 및 바닥글을 사용하는 경우 Woodmart 테마에서 결제 단계 섹션을 출력합니다."

#: inc/compat/themes/compat-theme-woodmart.php:167
msgid "Checkout options"
msgstr "결제 옵션"

#: inc/compat/themes/compat-theme-woodmart.php:168
msgid "Disable the theme checkout options"
msgstr "테마 결제 옵션 비활성화"

#: inc/compat/themes/compat-theme-woodmart.php:169
msgid ""
"The options display product image, quantity field, remove button and link "
"to product page added by the theme are disabled by default."
msgstr "테마에서 추가한 제품 이미지 표시, 수량 필드, 제거 버튼 및 제품 페이지 링크 옵션은 기본적으로 비활성화되어 있습니다."

#: inc/compat/themes/compat-theme-wordpress-theme-atomion.php:87
msgid "Theme Atomion"
msgstr "테마 아토미온"

#: inc/compat/themes/compat-theme-wordpress-theme-atomion.php:93
msgid "Order progress"
msgstr "주문 진행 상황"

#: inc/compat/themes/compat-theme-wordpress-theme-atomion.php:94
msgid "Display order progress from the theme"
msgstr "테마에서 주문 진행률 표시"

#: inc/compat/themes/compat-theme-wordpress-theme-atomion.php:103, inc/compat/themes/compat-theme-zk-nito.php:88
msgid "Display the form field labels visible on the page"
msgstr "페이지에 표시되는 양식 필드 레이블을 표시합니다."

#: inc/compat/themes/compat-theme-wordpress-theme-atomion.php:104
msgid "It is recommended to keep this option enabled for a better user experience."
msgstr "더 나은 사용자 환경을 위해 이 옵션을 활성화하는 것이 좋습니다."

#: inc/compat/themes/compat-theme-zk-nito.php:81
msgid "Theme ZK Nito"
msgstr "테마 ZK 니토"

#: inc/compat/themes/compat-theme-zk-nito.php:96
msgid "Add extra fields to the checkout form"
msgstr "결제 양식에 추가 필드 추가"

#: inc/compat/themes/compat-theme-zk-nito.php:97
msgid ""
"Adds an extra shipping email and shipping phone field to the shipping "
"address section."
msgstr "배송 주소 섹션에 추가 배송 이메일 및 배송 전화 필드를 추가합니다."

#: templates/fc/checkout-page-template/checkout/checkout-header.php:27
msgid "Go to the home page"
msgstr "홈 페이지로 이동"

#: templates/fc/checkout-page-template/checkout/page-checkout-header.php:54, templates/compat/themes/enfold/checkout-page-template/checkout/page-checkout-header.php:239
msgid "Skip to content"
msgstr "콘텐츠로 건너뛰기"

#: templates/fc/checkout-steps/checkout/form-account-creation.php:37
msgid "Create an account"
msgstr "계정 만들기"

#: templates/fc/checkout-steps/checkout/form-contact-login-modal.php:30
msgid "Log in to your account"
msgstr "계정에 로그인"

#: templates/fc/checkout-steps/checkout/form-contact-login.php:42
msgid "Already have an account?"
msgstr "이미 계정이 있으신가요?"

#: templates/fc/checkout-steps/checkout/form-contact-login.php:32
msgid "Logged in as %1$s. <a href=\"%2$s\">Log out</a>"
msgstr "1$s로 로그인했습니다. <a href=\"%2$s\">로그아웃</a>"

#: templates/fc/checkout-steps/checkout/payment.php:48
msgid "Your order has a total amount due of %s. No further payment is needed."
msgstr "주문의 총 결제 예정 금액은 %s입니다. 추가 결제가 필요하지 않습니다."

#: templates/fc/checkout-steps/checkout/review-order-section.php:59
msgid "Close and continue with checkout"
msgstr "결제를 닫고 계속 진행"

#: templates/fc/checkout-steps/checkout/review-order-section.php:59
msgid "Continue"
msgstr "계속하기"

#: templates/compat/plugins/lp-express-shipping-method-for-woocommerce/checkout/lpexpress_terminals.php:5
msgid "Parcel terminal"
msgstr "소포 터미널"

#: inc/compat/plugins/elementor-pro/widgets/woocommerce/checkout.php:70
msgid ""
"<p>This widget has been replaced by Fluid Checkout. </p><p>When using Fluid "
"Checkout, the checkout page needs to use the original WooCommerce shortcode "
"<code>[woocommerce_checkout]</code> to work properly.</p><p>For more "
"information, visit the Fluid Checkout documentation.</p>"
msgstr ""
"<p>이 위젯은 플루이드 체크아웃으로 대체되었습니다. </p><p>유동 결제를 사용하는 경우 결제 페이지가 제대로 작동하려면 결제 "
"페이지에서 원래 WooCommerce 쇼트코드 <code>[woocommerce_checkout]</code>를 사용해야 "
"합니다.</p><p>자세한 내용은 유동 결제 문서를 참조하세요.</p>"

#: inc/compat/themes/compat-theme-dt-the7.php:121
msgid "Theme The7"
msgstr "테마 The7"

#: inc/compat/themes/compat-theme-dt-the7.php:127
msgid "Additional header sections"
msgstr "추가 헤더 섹션"

#: inc/compat/themes/compat-theme-dt-the7.php:128
msgid "Output additional header sections if enabled in the theme settings."
msgstr "테마 설정에서 활성화한 경우 추가 헤더 섹션을 출력합니다."

#: inc/admin/admin-notice-coderockz-delivery-plugins-detected.php:98
msgid "More information"
msgstr "자세한 정보"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-box-now-delivery-croatia.php:177
msgid "Pick a Locker"
msgstr "사물함 선택"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:115
msgid "Page template"
msgstr "페이지 템플릿"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:116
msgid "Use `Order confirmation` page template for block-based themes"
msgstr "블록 기반 테마에 '주문 확인' 페이지 템플릿 사용"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:117
msgid "Only applies when using a block-based theme."
msgstr "블록 기반 테마를 사용할 때만 적용됩니다."

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-woocommerce-gateway-stripe.php:49
msgid "WooCommerce Stripe Gateway"
msgstr "WooCommerce 스트라이프 게이트웨이"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-woocommerce-gateway-stripe.php:55
msgid "Payment form"
msgstr "결제 양식"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-woocommerce-gateway-stripe.php:56
msgid "Apply styles to the Stripe payment form fields"
msgstr "Stripe 결제 양식 필드에 스타일 적용"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-woocommerce-gateway-stripe.php:57
msgid ""
"When enabled, Fluid Checkout will apply styles optimized for compatibility "
"with the plugin. You may want to disable this if you are using custom "
"styles for the Stripe payment form fields."
msgstr ""
"활성화하면 유동적 결제가 플러그인과의 호환성을 위해 최적화된 스타일을 적용합니다. Stripe 결제 양식 필드에 사용자 지정 스타일을 "
"사용하는 경우 이 옵션을 비활성화할 수 있습니다."

#: inc/compat/themes/compat-theme-nyture.php:76
msgid "Theme Nyture"
msgstr "테마 Nyture"

#: inc/compat/themes/compat-theme-nyture.php:83
msgid ""
"Output the checkout steps section from the Nyture theme when using Fluid "
"Checkout."
msgstr "유동적 결제를 사용하는 경우 Nyture 테마에서 결제 단계 섹션을 출력합니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:581
msgid ""
"Maybe be forced as \"required\" if the billing address section is displayed "
"after the shipping address section, and the billing phone field is set as "
"\"required. This is needed to ensure the shipping address can be copied to "
"the billing address when that option is checked."
msgstr ""
"청구 주소 섹션이 배송 주소 섹션 뒤에 표시되고 청구 전화 필드가 '필수'로 설정되어 있는 경우 '필수'로 강제 설정될 수 있습니다. "
"이 옵션을 선택하면 배송 주소가 청구 주소로 복사될 수 있도록 하기 위해 필요합니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:608
msgid ""
"Maybe be forced as \"required\" if the billing address section is displayed "
"after the billing address section, and the billing phone field is set as "
"\"required. This is needed to ensure the billing address can be copied to "
"the billing address when that option is checked."
msgstr ""
"청구 주소 섹션 뒤에 청구 주소 섹션이 표시되고 청구 전화 필드가 '필수'로 설정되어 있는 경우 '필수'로 강제 설정될 수 있습니다. "
"이는 해당 옵션이 선택되어 있을 때 청구 주소가 청구 주소로 복사될 수 있도록 하기 위해 필요합니다."

#: inc/admin/admin-settings-order-pay.php:73
msgid ""
"Allows customers to make payments for orders that are either created "
"manually by the store admin or not completed during checkout."
msgstr "스토어 관리자가 수동으로 생성했거나 결제 중에 완료되지 않은 주문에 대해 고객이 결제할 수 있습니다."

#: inc/admin/admin-notice-woocommerce-checkout-manager-enabled.php:61
msgid ""
"The plugin WooCommerce Checkout Manager by Quadlayers is not compatible "
"with Fluid Checkout"
msgstr "쿼드레이어의 플러그인 WooCommerce 체크아웃 매니저는 플루이드 체크아웃과 호환되지 않습니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:579
msgid "Company name field for billing address"
msgstr "청구 주소의 회사명 필드"

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:580
msgid ""
"Change visibility for the company name field for the billing address "
"section on the checkout form."
msgstr "결제 양식의 청구 주소 섹션에서 회사 이름 필드에 대한 표시 여부를 변경합니다."

#: inc/compat/themes/compat-theme-bookshelf.php:101
msgid "Theme Bookshelf"
msgstr "테마 책장"

#: inc/compat/themes/compat-theme-bookshelf.php:108
msgid ""
"Output the checkout steps section from the Bookshelf theme when using Fluid "
"Checkout."
msgstr "유동 결제를 사용하는 경우 책장 테마에서 결제 단계 섹션을 출력합니다."

#: inc/checkout-fields.php:154
msgid "Account password"
msgstr "계정 비밀번호"

#: inc/checkout-steps.php:3260
msgid ""
"An account will be created with the information provided at checkout when "
"completing the order."
msgstr "주문 완료 시 결제 시 제공한 정보로 계정이 생성됩니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:215
msgid "Choose the style of the progress bar."
msgstr "진행률 표시줄의 스타일을 선택합니다."

#: inc/admin/admin-settings-checkout.php:219
msgid "Bars"
msgstr "바"

#: inc/compat/themes/compat-theme-ireca.php:165
msgid "Theme Ireca"
msgstr "테마 이레카"

#: inc/compat/themes/compat-theme-ireca.php:171
msgid "WooCommerce page layout"
msgstr "WooCommerce 페이지 레이아웃"

#: inc/compat/themes/compat-theme-ireca.php:172
msgid "Force wide layout on WooCommerce pages"
msgstr "WooCommerce 페이지에서 와이드 레이아웃 강제 적용"

#: inc/compat/themes/compat-theme-ireca.php:173
msgid ""
"This ensures the content section is not too narrow on WooCommerce pages "
"including checkout, cart, order received, order pay and account pages."
msgstr ""
"이렇게 하면 결제, 카트, 주문 접수, 주문 결제 및 계정 페이지를 포함한 WooCommerce 페이지의 콘텐츠 섹션이 너무 좁아지지 "
"않습니다."

#: inc/checkout-coupon-codes.php:275
msgctxt "Button label for applying coupon codes"
msgid "Apply"
msgstr "신청하기"

#: inc/checkout-steps.php:2214
msgctxt "Checkout step title"
msgid "Contact"
msgstr "연락처"

#: inc/checkout-steps.php:2223
msgctxt "Checkout step title"
msgid "Shipping"
msgstr "배송"

#: inc/checkout-steps.php:2235
msgctxt "Checkout step title"
msgid "Billing"
msgstr "청구"

#: inc/checkout-steps.php:2244
msgctxt "Checkout step title"
msgid "Payment"
msgstr "결제"

#: inc/checkout-steps.php:2825
msgctxt "Checkout substep change link label"
msgid "Change"
msgstr "변경"

#: inc/checkout-steps.php:2826
msgctxt "Checkout substep save link label"
msgid "Save changes"
msgstr "변경 사항 저장"

#: inc/checkout-steps.php:2958
msgctxt "Substep review text"
msgid "None."
msgstr "없음."

#: inc/checkout-steps.php:3490
#. translators: %1$s the selected option text, %2$s the field label.
msgctxt "Substep review field format"
msgid "%1$s"
msgstr "%1$s"

#: inc/checkout-steps.php:3495
#. translators: %1$s the selected option text, %2$s the field label.
msgctxt "Substep review field format: with label"
msgid "%2$s: %1$s"
msgstr "2$s: %1$s"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-image-uploader.php:85
msgctxt "Image uploader."
msgid "No image selected."
msgstr "선택한 이미지가 없습니다."

#: inc/admin/admin-settings-cart.php:49
msgctxt "Settings section"
msgid "Cart"
msgstr "장바구니"

#: inc/admin/admin-settings-order-pay.php:49
msgctxt "Settings section"
msgid "Order pay"
msgstr "주문 결제"

#: inc/admin/admin-settings-order-received.php:47
msgctxt "Settings section"
msgid "Thank you"
msgstr "감사합니다"

#: inc/admin/admin-settings-integrations.php:83
msgctxt "Settings section title"
msgid "Integrations"
msgstr "통합"

#: inc/admin/admin-settings-license-keys.php:73
msgctxt "Settings section title"
msgid "License keys"
msgstr "라이선스 키"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-captcha-pro.php:100
msgctxt "Captcha position"
msgid "Before place order section"
msgstr "주문하기 전 섹션"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-captcha-pro.php:101
msgctxt "Captcha position"
msgid "Before place order button"
msgstr "주문하기 전 버튼"

#: inc/compat/plugins/compat-plugin-woocommerce-subscriptions.php:431, templates/fc/checkout-steps/checkout/review-order-shipping.php:28
#. translators: %s shipping destination.
msgctxt "No shipping method chosen label for the order summary"
msgid "--"
msgstr "--"

#: templates/fc/checkout-steps/checkout/form-contact-login-modal.php:27
msgctxt "Close button aria-label"
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: templates/fc/checkout-steps/checkout/form-contact-login.php:42, templates/fc/checkout-steps/global/form-login.php:66
msgctxt "Log in link label at checkout contact step"
msgid "Log in"
msgstr "로그인"

#: templates/fc/checkout-steps/checkout/form-contact-login.php:56
msgctxt "Log in separator label at for when guest checkout is disabled"
msgid "Or continue below"
msgstr "또는 아래에서 계속하세요."

#: templates/fc/checkout-steps/checkout/form-contact-login.php:54
msgctxt "Log in separator label at for when guest checkout is disabled"
msgid "Or continue as a guest"
msgstr "또는 게스트로 계속 참여하기"

#: inc/admin/admin-setting-type-fc-image-uploader.php:108
msgctxt "Clear image selection on admin pages."
msgid "Remove image"
msgstr "이미지 제거"
